原來伊卡迪 15歲就踢巴塞

回家

幅拼圖究竟有幾多塊, 砌極都未砌完

伊卡迪出自巴塞青訓營，但他最終離開那裡，加盟了森多利亞，「我離開巴塞是因為我的球風，因為巴塞真的不適合我，當時我在網上搜索森多利亞，因為我之前從未聽過這個隊，我的一些巴塞隊友開玩笑說，我要跟卡斯辛奴和柏仙尼成為隊友。」

icard: 美欺老婆

巴塞太屈

Icardi ：大個咗就食你老婆